有無人會成日覺得無力感好重？

好似做極都仲差好遠
好想改變下
但做極都做唔好咁

日日都係 想死

濕氣就好重
哩幾日都陰陰地